[連仔請正視] 請唔好再用bot / 借post推post洗版妨礙討論

一個post入面，第一頁基本上都係bot / 借post推post
開頭呂麗瑤用bot宣傳機場和你塞係幾有用
但個個見有用就跟住做

依家基本上所有post都充斥住bot貼大量圖 / 唔好意思借post推post
真係會妨礙到有用資訊及討論
唔知點解block極都仲，有時去到第二頁先有正常討論
仲有好多bot都係P牌，唔知係咪對家既招數

其實出面已經有行動post同文宣post
同溫層係咁洗版係冇用嫁
仲會影響好多CD rom追post
請連仔同admin正視

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

就係個個post都見到你呀

叫我？